有冇人有震樓神器可以轉讓

樓上條仆街日dup夜dup
投訴完冇用，上過去講數都冇用
有冇巴打有神器可以轉讓或者知唔知邊到有得買。。
就快痴線了

淘寶大撚把
不過你預調轉頭到佢震番

淘寶好似已經唔可以再上架
同埋就係唔想用淘寶